(求救)男裝銀包推介

男朋友就生日 見佢銀包用左好耐
想送個襟用既銀包比佢
想買burberry / bv
但唔知邊個襟用啲
男朋友話中意歐美風多啲 burberry係咪符合？
唔該大家比一比意見

如果佢想比人知係名牌就bv, 唔想就Burberry. 或者Dunhill 掛...